.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "de gener 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
On l’URL és per exemple \fI\%https://google.com\fP
.sp
Sempre que passeu arguments a \fBweb2disk\fP i aquests tinguin espais en blanc, delimiteu els arguments amb cometes. Per exemple: «/some path/with spaces»
.SH [OPCIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Directori base on es desa l\fB\(aq\fPURL. Per defecte .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Interval mínim en segons entre captures consecutives. Per defecte 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
No baixis els fulls d\fB\(aq\fPestil CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
La codificació de caràcters de les pàgines web que esteu intentant baixar. Per defecte s\fB\(aq\fPintenta endevinar la codificació.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
S\fB\(aq\fPignorarà qualsevol enllaç que coincideixi amb aquesta expressió regular. Es pot especificar aquesta opció diversos cops; en aquest cas s\fB\(aq\fPignorarà sempre que una expressió regular coincideixi amb un enllaç. Per defecte no s\fB\(aq\fPignora cap enllaç. Si s\fB\(aq\fPespecifiquen expressions regulars de filtre i de coincidència s\fB\(aq\fPaplica primer l\fB\(aq\fPexpressió regular de filtre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra aquest missatge d\fB\(aq\fPajuda i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Només se segueixen els enllaços que coincideixen amb l\fB\(aq\fPexpressió regular. Aquesta opció es pot especificar diverses vegades. En aquest cas un enllaç se seguirà si coincideix amb qualsevol expressió regular. Per defecte se segueixen tots els enllaços.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
El nombre màxim de fitxers a baixar. Només s\fB\(aq\fPaplica als fitxers de les etiquetes <a href>. Per defecte 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Nombre màxim de nivells que s\fB\(aq\fPinclouen, és a dir profunditat dels enllaços que se segueixen. Per defecte 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Temps d\fB\(aq\fPexpiració en segons per a rebre una resposta del servidor. Per defecte: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Mostra informació de sortida detallada. Útil per a depurar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra el número de versió del programa i surt
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
